你地係咪搞錯左個目標？

一開始玩機場係和理非
不合作唔屬於和理非
講真不合作真係好難睇
我地知你做緊乜
遊客只係知你塞鳩佢
我地要做既係要令機管局cancel班機
唔係由你地去cancel
呢到唔係你想點就點
可唔可以聽下人講？
有d人帶風向話唔夠人，所以不合作
喂屌你老母呢到機場黎架，你估港鐵啊？
你知唔知主動塞入口係好難睇？
唔夠人咪靜坐宣傳囉
不嬲都咁做架啦
所有野唔係非黑即白
做不合作可唔可以用下個腦

push

唔撚block啊
係jam啊
識唔識啊

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

唔互屌
只係想講事實

既然你開post 想互屌分化
我只想講
到今時今日你屌手足就係為左「難睇」？
屌你老母仆街死啦

又開始了哈哈

然後拎乜都唔割、兄弟爬山屌你分化, 根本係有班人用呢樣野做盾牌

唔主動阻人上機
要被動地阻

點解琴日咁成功 今日反而要塞路 就係因為你地無出到黎！ 所以機場先唔夠人 先要塞路代替你地既位置！
又話唔割蓆 你班友又要係到嘈嘈閉 嘈乜撚野 諗下點幫已發生既事發揮最大既正面效果 將不利既消息封鎖仲好過啦！
出面幾條p牌警犬走入黎帶風向 就成班傻仔咁問點解要咁做 醒小小啦各位連登仔！

作為和理非。尋日咁咪幾好。。
唔夠人咪再集氣囉。塞乜嘢姐。。唉

屌你老母

要集到幾時 係咪等下個人比人射爆眼先?

要嘈就入機場嘈
以理服人

屌 對遊客黎講有乜撚野分
佢地咪都話俾人塞到搭唔到機
屌你老母分化撚

你有冇係現場呀？
夠多人都唔駛搞到咁

推 大力推

其實啲外媒同啲遊客根本冇分過
佢地只會睇個結果，就係兩日都取消
根本唔知兩日做咩嘢有咩分別
有打交同有催淚彈就有分別啦

唔夠人再集氣都講得出
我屌

to 返工不了但又冤點解少人要阻人上機既人

唔通主動搞遊客會好d？

係囉，人地和理非主場

要翻工都唔得？
多人就癱瘓
少人就宣傳
咁都唔明？
所以咪話你非黑即白囉

我想講人數只會愈黎愈少 唔洗同我講咩星期六日塞爆啦
早幾日和你飛有咩成果呀

咪嘈啦，收工就入機場啦
利申：坐巴士入緊

勇武主場：100%勇武
到和理非主場，點解唔可以100%和理非？
我唔撚明
你咁勇武但又勇武唔起
唉唔講
你自由諗

係，因為＂難睇＂會整死個運動

全中

放工黎都唔得？

放工去塞兩三個鐘政府一定係會怕撚左你地啦

塞兩三個鐘跟住聽日又要返工 走先

咁你點解唔塞撚住個閘口唔比人上機？
衝埋禁區啦，不合作啊嘛
屌你都廢鳩事
有你呢d吳卓羲係到
真係

係啦係啦 和理非日日返工 放假先抗爭 政府一定怕你地GE

推

我唔洗翻工？
點解仲可以咁自私？
你都識講多人先癱瘓
咁你唔嚟？
多人就係咁嚟㗎啦
我入 你入 佢入 叫埋身邊嘅一齊入

人多癱瘓
人少宣傳
block入口係on9
完
起左你底又係一個言論極端到仆街既波台友
同你理性討論真係辛鳩苦

個個識講夠人就塞爆個個就去返工
塞咩呀 塞爆金鐘站呀?

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

少人有少人既做法，就係和平宣傳
你玩不合作塞鳩人，有咩用？

根本無分別
除非無得陪
如果唔係佢地都會覺得因為示威所以取消

係 次次都係咁
好多人三分鐘熱度

又標籤你自己死入波台睇下幾多個球迷PO光復緊香港啦

推 我地目的唔係阻人上機 係文宣啊！
琴日多人所以癱瘓機場係bonus黎，大家keep住多人就會癱瘓到，唔好阻人上機
我地已經唔夠正苦力量大，我地一定要爭取國際間既支持！新聞有報有外國人翻唔到屋企好嬲好擔心 阻人搭lift等會令外國旅客覺得好似俾人玩咁 翻到自己國家仲點同我地宣傳
BTW點樣都唔割席，有咩做得唔好就一齊做翻好

Push

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
班機取消佢大條道理收賠償
但你阻到佢上唔到機係佢自己賠
會令佢地強烈反感
甚至回國後喪屌示威者
屌到外國政客都唔敢出聲撑香港
我地而家要癱瘓亦要爭取國際支持
有人試圖阻旅客
請溫和地解釋點解唔應該呢個時候咁做

---
不過樓主態度可以好d
屌人只會愈來愈分化
明白大家一時三刻會好勞氣
但勞氣前諗一諗自己嘅語氣係對件事好定反效果
錫返唔好嬲

係啊 好撚搞笑㗎佢地
自己冇嚟仲好似好合理咁

你日日都走去返工 個個都好似你咁
咁邊日會多人呢請問？

睇人數啦 ！
唔夠人就接機宣傳！
夠人自然就塞到機場！

收工咪多人囉 不過D飛機飛走曬咁解咋嘛

呢d就正常人思維
唔似得波台衝動狂屌人

少人就唔做 咁入一世機場都無用喎

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦

日日去返工就一定最有用

我幾時有屌人？
係有個波台友係咁針對我
人多癱瘓
人少宣傳
不互屌

波台圍爐了

而家邊個屌人行動先呀

宣傳完點 帶埋親戚朋友黎香港一齊時代革命

好煩呀。。。出夠post未呀你老味。。

呢個po屌我既全部係波台友圍爐
知咩事啦
對人唔對事

你衝入禁區
我都唔割
咁你衝唔衝啊
on9

成個波台都一定係3毛啦
幾時要求連仔摺左佢呀

快d衝禁區啦
我唔割啊
唔夠膽衝？

駁唔到淨係話人波台狗 OK好笑

Agger
BBC標題係Hong Kong protests disrupt airport for second day 佢地撚知你點解停咩

如果佢真係收工入嚟我都冇咁興
但有啲人又會話航班都取消咗 仲入嚟做乜
我屌吖

[由於P牌開唔到新Post, 借個位]

無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比警方滲透左, 變左係癱瘓機場.

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+黑警治港」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

我地要做既, 只係等政府/警隊繼續出醜!

同埋黎緊9月美國都會討論香港關係法同人權法, 所以我地要守住個民意到嗰個時刻.

旅客口耳相傳對我地好重要，亦係我地重要既盟友

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地講下香港發生咩事，同埋我地香港人既五大訴求係乜。

不妨加埋以下問候句:
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話可能會有人阻到佢地上機，但阻到佢地上機好有可能係警方假扮示威者搞事，之前啲示威活動都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

Sor for 1999, 小弟文筆唔好, 希望大家明白, 請幫手推或者開新post!

因為佢地都係放緊暑假嘅中學雞大學鴨，ching算啦，無謂嘈，無敵嘅兄弟爬山各有各做就快出動。宜家d人係容唔下少少意見。有咁多豬隊友輸都無辦法

自私到閪咁
明明今日個問題就係有好多人冇入嚟
搞到做唔到琴日咁自然嘅情況下癱瘓機場
咁今日入咗去嗰班人都算 主動出擊 一個人做三個人嘅嘢
到最後仲要俾人怪返轉頭
乜撚野事啊